var questions = exports;
questions.list = [{"pk": 5, "model": "contenttypes.contenttype", "fields": {"model": "contenttype", "name": "content type", "app_label": "contenttypes"}}, {"pk": 2, "model": "contenttypes.contenttype", "fields": {"model": "group", "name": "group", "app_label": "auth"}}, {"pk": 9, "model": "contenttypes.contenttype", "fields": {"model": "logentry", "name": "log entry", "app_label": "admin"}}, {"pk": 4, "model": "contenttypes.contenttype", "fields": {"model": "message", "name": "message", "app_label": "auth"}}, {"pk": 1, "model": "contenttypes.contenttype", "fields": {"model": "permission", "name": "permission", "app_label": "auth"}}, {"pk": 8, "model": "contenttypes.contenttype", "fields": {"model": "question", "name": "question", "app_label": "versus"}}, {"pk": 6, "model": "contenttypes.contenttype", "fields": {"model": "session", "name": "session", "app_label": "sessions"}}, {"pk": 7, "model": "contenttypes.contenttype", "fields": {"model": "site", "name": "site", "app_label": "sites"}}, {"pk": 3, "model": "contenttypes.contenttype", "fields": {"model": "user", "name": "user", "app_label": "auth"}}, {"pk": "4c009720722d466e7480c884cb45bb57", "model": "sessions.session", "fields": {"expire_date": "2012-03-31 12:12:38", "session_data": "ZTkxZTk5ZTI2ZGRlNWNhNjA0ZTE0M2VhMzEwODUyOTRkNWVmYTMwNjqAAn1xAShVEl9hdXRoX3Vz\nZXJfYmFja2VuZHECVSlkamFuZ28uY29udHJpYi5hdXRoLmJhY2tlbmRzLk1vZGVsQmFja2VuZHED\nVQ1fYXV0aF91c2VyX2lkcQRLAXUu\n"}}, {"pk": "290c7821ca37c261b5ecdea4f04407cd", "model": "sessions.session", "fields": {"expire_date": "2012-03-31 12:26:50", "session_data": "MWNlNGQwZjE0NzhhY2VkMDBiM2I3M2RlODhjM2QzMmE5ODdhNmE5NjqAAn1xAShVEl9hdXRoX3Vz\nZXJfYmFja2VuZHECVSlkamFuZ28uY29udHJpYi5hdXRoLmJhY2tlbmRzLk1vZGVsQmFja2VuZHED\nVQ1fYXV0aF91c2VyX2lkcQRLAnUu\n"}}, {"pk": "490e34b3fbab34815922076edf991080", "model": "sessions.session", "fields": {"expire_date": "2012-03-31 13:13:00", "session_data": "ZTU5YjU5OTBkYTgyNmE4NTE3YjE4OWVkMDFmNDUyNzFkMjYxMjcwZTqAAn1xAShVEl9hdXRoX3Vz\nZXJfYmFja2VuZHECVSlkamFuZ28uY29udHJpYi5hdXRoLmJhY2tlbmRzLk1vZGVsQmFja2VuZHED\nVQ1fYXV0aF91c2VyX2lkcQRLA3Uu\n"}}, {"pk": "865361b3d5fe9266bd765268084e9edf", "model": "sessions.session", "fields": {"expire_date": "2012-03-31 15:44:49", "session_data": "N2IzODYwOGIxNDE3MTU2MDUyODZkNzZiODUxNDVmODZkZjliZmJhYTqAAn1xAVUKdGVzdGNvb2tp\nZXECVQZ3b3JrZWRxA3Mu\n"}}, {"pk": "605a426a0d78487ed1c5d5d8cf03fd5c", "model": "sessions.session", "fields": {"expire_date": "2012-04-01 05:04:30", "session_data": "ZTU5YjU5OTBkYTgyNmE4NTE3YjE4OWVkMDFmNDUyNzFkMjYxMjcwZTqAAn1xAShVEl9hdXRoX3Vz\nZXJfYmFja2VuZHECVSlkamFuZ28uY29udHJpYi5hdXRoLmJhY2tlbmRzLk1vZGVsQmFja2VuZHED\nVQ1fYXV0aF91c2VyX2lkcQRLA3Uu\n"}}, {"pk": 1, "model": "sites.site", "fields": {"domain": "example.com", "name": "example.com"}}, {"pk": 1, "model": "versus.question", "fields": {"question": "Quels sont les 2e et 3e pr\u00e9noms de Fran\u00e7ois Hollande ?", "reponse": "G\u00e9rard & Gorges", "theme": "G\u00e9n\u00e9ral", "mauvaise2": "Lucien & Herv\u00e9", "mauvaise3": "Bobby & Lapointe", "mauvaise1": "Marcel & Andr\u00e9"}}, {"pk": 2, "model": "versus.question", "fields": {"question": "En quelle ann\u00e9e est n\u00e9 Fran\u00e7ois Hollande ? ", "reponse": "1954", "theme": "G\u00e9n\u00e9ral", "mauvaise2": "1957", "mauvaise3": "1952", "mauvaise1": "1950"}}, {"pk": 3, "model": "versus.question", "fields": {"question": "Quelle est la ville de naissance de Fran\u00e7ois Hollande", "reponse": "Rouen", "theme": "G\u00e9n\u00e9ral", "mauvaise2": "Nantes", "mauvaise3": "Brest", "mauvaise1": "Lorient"}}, {"pk": 4, "model": "versus.question", "fields": {"question": "Parmi les pr\u00e9noms suivants, lequel n'est pas celui d'un des enfants de Fran\u00e7ois Hollande ? ", "reponse": "Mathieu", "theme": "G\u00e9n\u00e9ral", "mauvaise2": "Julien", "mauvaise3": "Flora", "mauvaise1": "Cl\u00e9mence"}}, {"pk": 5, "model": "versus.question", "fields": {"question": "Quel est le patrimoine de Fran\u00e7ois Hollande ? ", "reponse": "1,17 millions d'euros", "theme": "G\u00e9n\u00e9ral", "mauvaise2": "2,61 millions d'euros", "mauvaise3": "643.811 euros", "mauvaise1": "3,12 millions d'euros"}}, {"pk": 6, "model": "versus.question", "fields": {"question": "Qui est Val\u00e9rie Trierweiler ?", "reponse": "La compagne de Fran\u00e7ois Hollande", "theme": "G\u00e9n\u00e9ral", "mauvaise2": "La petite amie de Marine Le Pen", "mauvaise3": "Personne", "mauvaise1": "La maitresse de Nicolas Dupont Aignan"}}, {"pk": 7, "model": "versus.question", "fields": {"question": "A propos de qui Fran\u00e7ois Hollande a-t-il dit : \"il peut devenir patron d'une \u00e9quipe de Majorette\" : ", "reponse": "Eric Besson", "theme": "G\u00e9n\u00e9ral", "mauvaise2": "David Douillet", "mauvaise3": "Claude Gu\u00e9ant", "mauvaise1": "Tony Parker"}}, {"pk": 8, "model": "versus.question", "fields": {"question": "Qui a dit : \u00abHollande pr\u00e9sident est la plus grande catastrophe qui pourrait arriver pour le Pays. C'est le nouveau Staline en cr\u00e9tin\u00bb", "reponse": "Michael Vendetta", "theme": "G\u00e9n\u00e9ral", "mauvaise2": "Eve Angeli", "mauvaise3": "David Guetta", "mauvaise1": "M. Pokora"}}, {"pk": 9, "model": "versus.question", "fields": {"question": "\u00ab Franchement, vous imaginez Hollande pr\u00e9sident de la R\u00e9publique ? On r\u00eave ! \u00bb A qui doit-on cette phrase", "reponse": "Laurent Fabius", "theme": "G\u00e9n\u00e9ral", "mauvaise2": "Martine Aubry", "mauvaise3": "Edith Cresson", "mauvaise1": "Jean-Fran\u00e7ois Cop\u00e9"}}, {"pk": 10, "model": "versus.question", "fields": {"question": "Qui a twitt\u00e9 : \"Je tape plus vite que mes doigts mais je corrige aussi vite que ma pens\u00e9e :-) \"", "reponse": "Nadine Morano", "theme": "G\u00e9n\u00e9ral", "mauvaise2": "Fran\u00e7ois Mitterrand", "mauvaise3": "Napol\u00e9on", "mauvaise1": "Guy Kawasaki"}}, {"pk": 11, "model": "versus.question", "fields": {"question": "Qui a dit twitt\u00e9 : \"Jos\u00e9 Garcia sur TF1 j'adore\u00a0!!!!\"", "reponse": "Nadine Morano", "theme": "G\u00e9n\u00e9ral", "mauvaise2": "Nathalie Kosciusko-Morizet", "mauvaise3": "Carla Bruni", "mauvaise1": "Eric Besson"}}, {"pk": 12, "model": "versus.question", "fields": {"question": "A qui \u00e9tait destin\u00e9 ce twtitt de Nadine Morano : \"Je bulle dans un Spa avec des copines et toi tu tweet occupe toi de ta femme un peu :-)\"", "reponse": "Eric Besson", "theme": "G\u00e9n\u00e9ral", "mauvaise2": "Marc Dorcel", "mauvaise3": "G\u00e9rard Depardieu", "mauvaise1": "Nicolas Sarkozy"}}, {"pk": 13, "model": "versus.question", "fields": {"question": "Quel Journal \u00e9tranger a titr\u00e9  \u00abNicolas Le Pen\u00bb en mars 2012 ? ", "reponse": "The Wall Street Journal", "theme": "G\u00e9n\u00e9ral", "mauvaise2": "The Sun", "mauvaise3": "El Pais", "mauvaise1": "Times"}}, {"pk": 14, "model": "versus.question", "fields": {"question": "O\u00f9 Henri Guaino, a-t-il pass\u00e9 ses vacances de Noel 2010 ? ", "reponse": "En Libye", "theme": "G\u00e9n\u00e9ral", "mauvaise2": "En Auvergne", "mauvaise3": "En Creuse", "mauvaise1": "En Ard\u00e8che"}}, {"pk": 15, "model": "versus.question", "fields": {"question": "Combien mesure \"officiellement\" Nicolas Sarkozy", "reponse": "1,68 m", "theme": "G\u00e9n\u00e9ral", "mauvaise2": "1,62 m", "mauvaise3": "1,72 m", "mauvaise1": "1,70 m"}}, {"pk": 16, "model": "versus.question", "fields": {"question": "Combien mesure  Nicolas Sarkozy selon les syndicats", "reponse": "1,62 m", "theme": "G\u00e9n\u00e9ral", "mauvaise2": "1 cm", "mauvaise3": "1, 65 m", "mauvaise1": "1,59 m"}}, {"pk": 17, "model": "versus.question", "fields": {"question": "Quel est le signe astrologique de Nicolas Sarkozy", "reponse": "Verseau", "theme": "G\u00e9n\u00e9ral", "mauvaise2": "Balance", "mauvaise3": "Dieu", "mauvaise1": "G\u00e9meau"}}, {"pk": 18, "model": "versus.question", "fields": {"question": "Quel est le patrimoine de Nicolas Sarkozy ? ", "reponse": "2,3 millions d\u2019euros", "theme": "G\u00e9n\u00e9ral", "mauvaise2": "4,7 millions d'euros", "mauvaise3": "1,9 millions d'euros", "mauvaise1": "Une dette 1 688,9 milliards d'euros"}}, {"pk": 19, "model": "versus.question", "fields": {"question": "Quel est le patrimoine de Carla ? ", "reponse": "18,7 millions d\u2019euros", "theme": "G\u00e9n\u00e9ral", "mauvaise2": "L'int\u00e9gral des Rolling Stones", "mauvaise3": "14,9 millions d'euros", "mauvaise1": "Son nouveau nom de famille"}}, {"pk": 20, "model": "versus.question", "fields": {"question": "Dans le B\u00e9b\u00e8te Show, quel animal repr\u00e9sentait Sarkozy ", "reponse": "Un caniche", "theme": "G\u00e9n\u00e9ral", "mauvaise2": "Un vautour", "mauvaise3": "Un chameau", "mauvaise1": "Une vache"}}, {"pk": 21, "model": "versus.question", "fields": {"question": "Depuis quelle ann\u00e9e, Nicolas Sarkozy a-til sa marionnette aux Guignols ? ", "reponse": "1993", "theme": "G\u00e9n\u00e9ral", "mauvaise2": "1994", "mauvaise3": "1995", "mauvaise1": "L'an z\u00e9ro"}}, {"pk": 22, "model": "versus.question", "fields": {"question": "Dans quelle s\u00e9rie Nicolas Sarkozy n\u2019est il jamais apparu ? ", "reponse": "Bob l'\u00e9ponge", "theme": "G\u00e9n\u00e9ral", "mauvaise2": "Les Simpson", "mauvaise3": "", "mauvaise1": "South Park"}}, {"pk": 23, "model": "versus.question", "fields": {"question": "Quelle est la profession de Pal Sarkozy, le p\u00e8re de Nicolas ", "reponse": "Peintre", "theme": "G\u00e9n\u00e9ral", "mauvaise2": "Avocat", "mauvaise3": "Chirurgien", "mauvaise1": "S\u00e9cam"}}, {"pk": 24, "model": "versus.question", "fields": {"question": "De quelle ville Fran\u00e7ois Hollande a-t-il \u00e9t\u00e9 maire ? ", "reponse": "Tulle", "theme": "G\u00e9n\u00e9ral", "mauvaise2": "Toule", "mauvaise3": "Tour", "mauvaise1": "Tuc"}}, {"pk": 25, "model": "versus.question", "fields": {"question": "Selon Fran\u00e7ois Hollande, \"Comment appelle-t-on un politicien avec un Q.I de 12 ?", "reponse": "En faisant le num\u00e9ro de Jean-Fran\u00e7ois Cop\u00e9", "theme": "G\u00e9n\u00e9ral", "mauvaise2": "En faisant le num\u00e9ro de Nadine Morano", "mauvaise3": "Par son nom", "mauvaise1": "En faisant le num\u00e9ro de DSK"}}, {"pk": 26, "model": "versus.question", "fields": {"question": "Qui est maire de Longjumeau ? ", "reponse": "Nathalie Kosciuscot-Morizet", "theme": "G\u00e9n\u00e9ral", "mauvaise2": "Frederic Lefebvre", "mauvaise3": "Lech et Jaroslaw Kaczynski", "mauvaise1": "Robert Hue"}}, {"pk": 27, "model": "versus.question", "fields": {"question": "Quel a \u00e9t\u00e9 le score de Bayrou aux pr\u00e9sidentielles de 2007 ? ", "reponse": "18,57 %", "theme": "G\u00e9n\u00e9ral", "mauvaise2": "17,84 %", "mauvaise3": "16,17 %", "mauvaise1": "19,32 %"}}, {"pk": 28, "model": "versus.question", "fields": {"question": "Quel a \u00e9t\u00e9 le score de Fran\u00e7ois Bayrou aux pr\u00e9sidentielles de 2002 ?", "reponse": "6,84 % ", "theme": "G\u00e9n\u00e9ral", "mauvaise2": "7,11 %", "mauvaise3": "8,91 %", "mauvaise1": "10,34 %"}}, {"pk": 29, "model": "versus.question", "fields": {"question": "De quoi souffrait Fran\u00e7ois Bayrou quand il \u00e9tait jeune ? ", "reponse": "Il \u00e9tait b\u00e8gue", "theme": "G\u00e9n\u00e9ral", "mauvaise2": "Il \u00e9tait sourd", "mauvaise3": "Il \u00e9tait muet", "mauvaise1": "Il \u00e9tait autiste"}}, {"pk": 30, "model": "versus.question", "fields": {"question": "Quel est le patrimoine de Fran\u00e7ois Bayrou ? ", "reponse": "830.000 euros", "theme": "G\u00e9n\u00e9ral", "mauvaise2": "640.000 euros", "mauvaise3": "340.000 euros", "mauvaise1": "150.000 francs"}}, {"pk": 31, "model": "versus.question", "fields": {"question": "Comment le p\u00e8re de Fran\u00e7ois Bayrou est il d\u00e9c\u00e9d\u00e9 ? ", "reponse": "Il est tomb\u00e9 d'une charrette de foin ", "theme": "G\u00e9n\u00e9ral", "mauvaise2": "Il est tomb\u00e9 d'un toit", "mauvaise3": "Il est tomb\u00e9 de son tracteur ", "mauvaise1": "Il est tomb\u00e9 de cheval "}}, {"pk": 32, "model": "versus.question", "fields": {"question": "Qui est Babette ?", "reponse": "La femme de Fran\u00e7ois Bayrou", "theme": "G\u00e9n\u00e9ral", "mauvaise2": "L'ex femme de Jean-Marie le Pen", "mauvaise3": "Le surnom de S\u00e9gol\u00e8ne Royal au PS", "mauvaise1": "Le m\u00e8re de Nicolas Sarkozy"}}, {"pk": 33, "model": "versus.question", "fields": {"question": "Dans combien de gouvernements diff\u00e9rents Fran\u00e7ois Bayrou a-t-il \u00e9t\u00e9 Ministre Ministre de l\u2019\u00e9ducation Nationale ?", "reponse": "Trois fois", "theme": "G\u00e9n\u00e9ral", "mauvaise2": "Deux fois", "mauvaise3": "Quatre fois", "mauvaise1": "Une fois"}}, {"pk": 34, "model": "versus.question", "fields": {"question": "De qui Simone Veil parlait-elle en 2007 lorsqu'elle disait : Il est \u00ab\u00a0le pire de tous\u00a0\u00bb et sa candidature est \u00ab\u00a0une imposture\u00a0\u00bb", "reponse": "Fran\u00e7ois Bayrou", "theme": "G\u00e9n\u00e9ral", "mauvaise2": "Nicolas Sarkozy", "mauvaise3": "Olivier Besancenot", "mauvaise1": "Jean-Marie Le Pen"}}, {"pk": 35, "model": "versus.question", "fields": {"question": "Laquelle des phrases suivantes, Fran\u00e7ois Bayrou a-t-il prononc\u00e9 en d\u00e9clarant sa candidature ? ", "reponse": "\u00a0Je serai le candidat des jeunes, des ch\u00f4meurs, des smicards et de tous les oubli\u00e9s de la soci\u00e9t\u00e9\u00a0 ", "theme": "G\u00e9n\u00e9ral", "mauvaise2": "\u00a0Je serai le candidat de la France, de la R\u00e9publique  et de l'espoir\u00a0", "mauvaise3": "Je serai le candidat de la relance, de l'emploi, du peuple, et de l'avenir", "mauvaise1": "\u00a0Je serai le candidat des vieux, des riches, des \u00e9vad\u00e9s fiscaux et des footballeur"}}, {"pk": 36, "model": "versus.question", "fields": {"question": "Parmi les partis politiques suivants, lequel Fran\u00e7ois Bayrou n'a-t-il jamais pr\u00e9sid\u00e9 ? ", "reponse": "Le Partir un Jour sans Retour", "theme": "G\u00e9n\u00e9ral", "mauvaise2": " L'Union pour la d\u00e9mocratie fran\u00e7aise", "mauvaise3": "Le Mouvement D\u00e9mocrate", "mauvaise1": "Le Centres des d\u00e9mocrates sociaux"}}, {"pk": 37, "model": "versus.question", "fields": {"question": "Qui est Dominique Robert ? ", "reponse": "La premi\u00e8re fianc\u00e9e de Fran\u00e7ois Hollande", "theme": "G\u00e9n\u00e9ral", "mauvaise2": "La secr\u00e9taire d'Etat aux OMG", "mauvaise3": "Une ex de DSK", "mauvaise1": "La petite amie de Pierre Sarkozy"}}, {"pk": 38, "model": "versus.question", "fields": {"question": "O\u00f9 se trouve Bord\u00e8res, la ville natale de Fran\u00e7ois Bayrou ? ", "reponse": "Dans les Pyr\u00e9n\u00e9es Atlantiques", "theme": "G\u00e9n\u00e9ral", "mauvaise2": "Dans le Gers", "mauvaise3": "En Ari\u00e8ge", "mauvaise1": "Dans le Tarn"}}, {"pk": 39, "model": "versus.question", "fields": {"question": "A combien d'exemplaire s'est vendu le livre de Fran\u00e7ois Bayrou \"Le Roi Libre\"", "reponse": "300.000 exemplaires", "theme": "G\u00e9n\u00e9ral", "mauvaise2": "70.000 exemplaires", "mauvaise3": "120.000 exemplaires", "mauvaise1": "150 exemplaires"}}, {"pk": 40, "model": "versus.question", "fields": {"question": "Qui est \"le roi libre\", dans le livre de Fran\u00e7ois Bayrou ? ", "reponse": "Henry IV", "theme": "G\u00e9n\u00e9ral", "mauvaise2": "Clovis", "mauvaise3": "Nicolas Sarkozy", "mauvaise1": "Louis XIII"}}, {"pk": 41, "model": "versus.question", "fields": {"question": "Comment s'appelle le parti de Nicolas Dupont Aignan ?", "reponse": "Debout la R\u00e9publique", "theme": "G\u00e9n\u00e9ral", "mauvaise2": "Debout la France", "mauvaise3": "Le Parti des Fran\u00e7ais", "mauvaise1": "En avant la R\u00e9publique"}}, {"pk": 42, "model": "versus.question", "fields": {"question": "Lequel des candidats suivants n'a pas fait Sciences Po ? ", "reponse": "Marine Le Pen", "theme": "G\u00e9n\u00e9ral", "mauvaise2": "Nicolas Dupont Aignan", "mauvaise3": "", "mauvaise1": "Fran\u00e7ois Hollande"}}, {"pk": 43, "model": "versus.question", "fields": {"question": "En quelle ann\u00e9e est n\u00e9e Marine Le Pen", "reponse": "1968", "theme": "G\u00e9n\u00e9ral", "mauvaise2": "1962", "mauvaise3": "1964", "mauvaise1": "1959"}}, {"pk": 44, "model": "versus.question", "fields": {"question": "Comment s'appellent les soeurs de Marine Le Pen ? ", "reponse": " Marie-Caroline et Yann ", "theme": "G\u00e9n\u00e9ral", "mauvaise2": "Marie-Alix et Fran\u00e7oise", "mauvaise3": "Marie-Antoinette et B\u00e9r\u00e9nice", "mauvaise1": "Marie-C\u00e9cile et Francine"}}, {"pk": 45, "model": "versus.question", "fields": {"question": "Marine le Pen a comme diplome : ", "reponse": "Un DEA de Droit P\u00e9nal", "theme": "G\u00e9n\u00e9ral", "mauvaise2": "Un doctorat de droit des affaires", "mauvaise3": "Une maitrise de droit public", "mauvaise1": "Un DE-SS d'extr\u00e8me droit"}}, {"pk": 46, "model": "versus.question", "fields": {"question": "Comment s'appelle l'ex mari de Marine Le Pen", "reponse": "Franck Chauffroy ", "theme": "G\u00e9n\u00e9ral", "mauvaise2": "Franck Ivincent", "mauvaise3": "Franck Leboeuf", "mauvaise1": "Franck Provost"}}, {"pk": 47, "model": "versus.question", "fields": {"question": "Qui est Louis Alliot", "reponse": "Le compagnon de Marine Le Pen", "theme": "G\u00e9n\u00e9ral", "mauvaise2": "Le compagnon de Bertrand Delanoe", "mauvaise3": "Le compagnon de Nathalie Arthaud", "mauvaise1": "Le compagnon de S\u00e9gol\u00e8ne Royal"}}, {"pk": 48, "model": "versus.question", "fields": {"question": "Lequel de ces candidats a \u00e9t\u00e9 class\u00e9 dans les 100 personnes les plus influentes au monde par le magazine Time en 2011", "reponse": "Marine Le Pen", "theme": "G\u00e9n\u00e9ral", "mauvaise2": "Fran\u00e7ois Bayrou", "mauvaise3": "Dominique de Villepin", "mauvaise1": "Fran\u00e7ois Hollande"}}, {"pk": 49, "model": "versus.question", "fields": {"question": "Parmi les femmes suivantes, laquelle a dej\u00e0 pos\u00e9 nue pour Playboy ? ", "reponse": "Pierrette Le Pen", "theme": "G\u00e9n\u00e9ral", "mauvaise2": "Rama Yada", "mauvaise3": "Rachida Dati", "mauvaise1": "Bernadette Chirac"}}, {"pk": 50, "model": "versus.question", "fields": {"question": "En quelle ann\u00e9e Philippe Poutou a-t-il eu le BAC ? ", "reponse": "Jamais", "theme": "G\u00e9n\u00e9ral", "mauvaise2": "En 1986", "mauvaise3": "En 1987", "mauvaise1": "En 2010"}}, {"pk": 51, "model": "versus.question", "fields": {"question": "Combien de parrainages Philippe Poutou a-t-il obtenu ? ", "reponse": "572", "theme": "G\u00e9n\u00e9ral", "mauvaise2": "803", "mauvaise3": "647", "mauvaise1": "501"}}, {"pk": 52, "model": "versus.question", "fields": {"question": "Philippe Poutou n'a jamais \u00e9t\u00e9 :", "reponse": "Vigile de discoth\u00e8que", "theme": "G\u00e9n\u00e9ral", "mauvaise2": "R\u00e9parateur outil machine chez Ford ", "mauvaise3": "", "mauvaise1": "Surveillant de coll\u00e8ge"}}, {"pk": 53, "model": "versus.question", "fields": {"question": "Quelle personnalit\u00e9 a officiellement apport\u00e9 son soutien \u00e0 Philippe Poutou ? ", "reponse": "George Moustaki", "theme": "G\u00e9n\u00e9ral", "mauvaise2": "Charles Aznavour", "mauvaise3": "Lorie", "mauvaise1": "Diam's"}}, {"pk": 54, "model": "versus.question", "fields": {"question": "Quel est la profession de Nathalie Arthaud ?", "reponse": "Professeur d\u2019\u00e9conomie et de gestion \u00e0 Aubervilliers", "theme": "G\u00e9n\u00e9ral", "mauvaise2": "Manutentionnaire au Kiabi de Chateauroux", "mauvaise3": "Chef de rang dans le restaurant de Cyril Lignac ", "mauvaise1": "Caissi\u00e8re au Franprix de Levallois"}}, {"pk": 55, "model": "versus.question", "fields": {"question": "A quand remonte le premier tweet de Philippe Poutou ? ", "reponse": "Septembre 2011", "theme": "G\u00e9n\u00e9ral", "mauvaise2": "Mars 2011", "mauvaise3": "Janvier 2011", "mauvaise1": "Janvier 2012"}}, {"pk": 56, "model": "versus.question", "fields": {"question": "Depuis quand Nathalie Arthaud est-elle porte parolle de Lutte Ouvri\u00e8re ? ", "reponse": "D\u00e9cembre 2008", "theme": "G\u00e9n\u00e9ral", "mauvaise2": "D\u00e9cembre 2010", "mauvaise3": "D\u00e9cembre 2011", "mauvaise1": "D\u00e9cembre 2009"}}, {"pk": 57, "model": "versus.question", "fields": {"question": "Eva Joly est n\u00e9e \u00e0 :", "reponse": "Oslo", "theme": "G\u00e9n\u00e9ral", "mauvaise2": "Copenhague", "mauvaise3": "Paris", "mauvaise1": "Helsinki"}}, {"pk": 58, "model": "versus.question", "fields": {"question": "A 18 ans, Eva Joly a fait quelque chose d'exceptionnel. ", "reponse": "Elle a \u00e9t\u00e9 3e au concours de Miss Norv\u00e8ge", "theme": "G\u00e9n\u00e9ral", "mauvaise2": "Elle a fait une liposuccion ", "mauvaise3": "Elle pris son premier cours de fran\u00e7ais", "mauvaise1": "Elle a \u00e9t\u00e9 admise \u00e0 l'ENS"}}, {"pk": 59, "model": "versus.question", "fields": {"question": "Le nom de naissance d'Eva Joly est : ", "reponse": "Gro Eva Farseth", "theme": "G\u00e9n\u00e9ral", "mauvaise2": "Berth Gussinson", "mauvaise3": "Evassen Jolissen", "mauvaise1": "Evana Prikorasoff"}}, {"pk": 60, "model": "versus.question", "fields": {"question": "Combien de pages contenait le rapport d'Eva Joly sur la crise financi\u00e8re en Finlande ?", "reponse": "2.000", "theme": "G\u00e9n\u00e9ral", "mauvaise2": "10.000", "mauvaise3": "20.000", "mauvaise1": "800"}}, {"pk": 61, "model": "versus.question", "fields": {"question": "Eva Joly a co-fond\u00e9 le Network. Qu'est-ce que c'est ? ", "reponse": "Un r\u00e9seau priv\u00e9 de juges et d'enqu\u00eateurs engag\u00e9s dans la lutte contre la corruption. ", "theme": "G\u00e9n\u00e9ral", "mauvaise2": "Un Think Tank \u00e9cologique ", "mauvaise3": "", "mauvaise1": "Le Facebook norv\u00e9gien"}}, {"pk": 62, "model": "versus.question", "fields": {"question": "Dans quel pays est n\u00e9 Jean-Luc M\u00e9lanchon ? ", "reponse": "Au Maroc", "theme": "G\u00e9n\u00e9ral", "mauvaise2": "En Allemagne", "mauvaise3": "En Espagne", "mauvaise1": "En France"}}, {"pk": 63, "model": "versus.question", "fields": {"question": "Jean-Luc M\u00e9lenchon a une licence en", "reponse": "Philosophie", "theme": "G\u00e9n\u00e9ral", "mauvaise2": "Marketing", "mauvaise3": "Musicologie", "mauvaise1": "Hebreux"}}, {"pk": 64, "model": "versus.question", "fields": {"question": "Jean-Luc M\u00e9lenchon a \u00e9t\u00e9", "reponse": "Journaliste \u00e0 la D\u00e9p\u00e8che du Jura ", "theme": "G\u00e9n\u00e9ral", "mauvaise2": "Caviste chez Nicolas", "mauvaise3": "Professeur au Coll\u00e8ge de France", "mauvaise1": "Maitre Nageur Sauveteur \u00e0 la Baule"}}, {"pk": 65, "model": "versus.question", "fields": {"question": "Jean-Luc M\u00e9lenchon parle parfaitement", "reponse": "Espagnol", "theme": "G\u00e9n\u00e9ral", "mauvaise2": "Arabe", "mauvaise3": "Basque", "mauvaise1": "Breton"}}, {"pk": 66, "model": "versus.question", "fields": {"question": "Que s'est il pass\u00e9 lors du Congr\u00e8s de Limeil-Br\u00e9vannes en janvier 2009?", "reponse": "Jean-Luc M\u00e9lenchon cr\u00e9e le Parti de gauche", "theme": "G\u00e9n\u00e9ral", "mauvaise2": "Rien", "mauvaise3": "Jean-Luc M\u00e9lenchon cr\u00e9e la Nouvelle Gauche", "mauvaise1": "Jean-Luc M\u00e9lenchon quitte le PS"}}, {"pk": 67, "model": "versus.question", "fields": {"question": "Quel candidat poss\u00e8de le plus de followers sur Twitter ? ", "reponse": "Fran\u00e7ois Hollande", "theme": "G\u00e9n\u00e9ral", "mauvaise2": "Fran\u00e7ois Bayrou", "mauvaise3": "Nathalie Arthaud", "mauvaise1": "Nicolas Sarkozy"}}, {"pk": 68, "model": "versus.question", "fields": {"question": "Qui a dit : \u00abLa femme est un animal politique comme un homme\u00bb ?", "reponse": "S\u00e9gol\u00e8ne Royal", "theme": "G\u00e9n\u00e9ral", "mauvaise2": "Rama Yada", "mauvaise3": "DSK", "mauvaise1": "Nadine Morano"}}, {"pk": 69, "model": "versus.question", "fields": {"question": "Quel est le candidat le plus \u00e2g\u00e9 \u00e0 l'election pr\u00e9sidentielle de 2012 ? ", "reponse": "Eva Joly", "theme": "G\u00e9n\u00e9ral", "mauvaise2": "Fran\u00e7ois Bayrou", "mauvaise3": "Nicolas Sarkozy", "mauvaise1": "Fran\u00e7ois Hollande"}}, {"pk": 70, "model": "versus.question", "fields": {"question": "Le vrai nom de Carla Bruni est : ", "reponse": "Carla Gilberta Bruni Tedeschi", "theme": "G\u00e9n\u00e9ral", "mauvaise2": "Carla Yvona Martha Traski", "mauvaise3": "Carlita Grossa Nicoleta Sushimi", "mauvaise1": "Carlita Aurora Bruno Tadei"}}, {"pk": 71, "model": "versus.question", "fields": {"question": "Qui a dit : \"je ne voterai jamais \u00e0 droite\" ? ", "reponse": "Carla Bruni", "theme": "G\u00e9n\u00e9ral", "mauvaise2": "Jean Sarkozy", "mauvaise3": "Pierre Sarkozy", "mauvaise1": "Carla Sarkozy"}}, {"pk": 72, "model": "versus.question", "fields": {"question": "Quel chanteur a \u00e9crit une lettre ouverte \u00e0 Nicolas Sarkozy en faveur de l'Afrique ?", "reponse": "Bono", "theme": "G\u00e9n\u00e9ral", "mauvaise2": "Sting", "mauvaise3": "Jean-Jacques Goldman", "mauvaise1": "Justin Bieber"}}, {"pk": 73, "model": "versus.question", "fields": {"question": "An\u00e9mone soutient : ", "reponse": "Jean-Luc M\u00e9lenchon", "theme": "G\u00e9n\u00e9ral", "mauvaise2": "Fran\u00e7ois Bayrou", "mauvaise3": "Fran\u00e7ois Hollande", "mauvaise1": "Marine Le Pen"}}, {"pk": 74, "model": "versus.question", "fields": {"question": "Brigitte Bardot soutient : ", "reponse": "Marine Le Pen", "theme": "G\u00e9n\u00e9ral", "mauvaise2": "Nicolas Sarkozy", "mauvaise3": "Nicolas Dupont Aignan", "mauvaise1": "Fran\u00e7ois Hollande"}}, {"pk": 75, "model": "versus.question", "fields": {"question": "Vincent Lindon soutient :", "reponse": "Fran\u00e7ois Bayrou", "theme": "G\u00e9n\u00e9ral", "mauvaise2": "Nicolas Sarkozy", "mauvaise3": "Philippe Poutou", "mauvaise1": "Fran\u00e7ois Hollande"}}, {"pk": 76, "model": "versus.question", "fields": {"question": "Genevi\u00e8ve de Fontenay soutient :", "reponse": "Fran\u00e7ois Hollande", "theme": "G\u00e9n\u00e9ral", "mauvaise2": "Nathalie Arthaud", "mauvaise3": "Nicolas Dupont Aignan", "mauvaise1": "Philippe Poutou"}}, {"pk": 77, "model": "versus.question", "fields": {"question": "Josiane Balasko soutient : ", "reponse": "Fran\u00e7ois Hollande", "theme": "G\u00e9n\u00e9ral", "mauvaise2": "Nicolas Sarkozy", "mauvaise3": "Eva Joly", "mauvaise1": "Fran\u00e7ois Bayrou"}}, {"pk": 78, "model": "versus.question", "fields": {"question": "Quel chanteur a chant\u00e9 lors du metting de Fran\u00e7ois Hollande au Bourget le 22 janvier 2012 ?", "reponse": "Benjamin Biolay", "theme": "G\u00e9n\u00e9ral", "mauvaise2": "Didier Super", "mauvaise3": "Enrico Iglesias", "mauvaise1": "Julien Clerc"}}, {"pk": 79, "model": "versus.question", "fields": {"question": "Thierry Roland soutient :", "reponse": "Nicolas Sarkozy", "theme": "G\u00e9n\u00e9ral", "mauvaise2": "L'OM", "mauvaise3": "Saint-Etienne", "mauvaise1": "Le PSG"}}, {"pk": 80, "model": "versus.question", "fields": {"question": "O\u00f9 se trouve le QG de campagne de Fran\u00e7ois Hollande ? ", "reponse": "59 avenue de S\u00e9gur \u00e0 Paris ", "theme": "G\u00e9n\u00e9ral", "mauvaise2": "89 avenue Ledru Rollin \u00e0 Paris", "mauvaise3": "112 avenue Emile Zola \u00e0 Paris", "mauvaise1": "14 rue des Francs Bourgeois \u00e0 Paris"}}, {"pk": 81, "model": "versus.question", "fields": {"question": "Le si\u00e8ge du NPA \u00e0 Montreuil est : ", "reponse": "Une ancienne imprimerie", "theme": "G\u00e9n\u00e9ral", "mauvaise2": "Tout neuf", "mauvaise3": "Un ancien cong\u00e9lateur de viande", "mauvaise1": "Une ancienne fonderie"}}, {"pk": 82, "model": "versus.question", "fields": {"question": "Qui a dit : \"Nicolas Sarkozy ne battra pas Fran\u00e7ois Hollande. Et donc, autant voter Bayrou qui, lui, peut gagner\" ? ", "reponse": "Philippe Douste-Blazy", "theme": "G\u00e9n\u00e9ral", "mauvaise2": "Dominique de Villepin", "mauvaise3": "Roselyne Bachelot", "mauvaise1": "Jacques Chirac"}}, {"pk": 83, "model": "versus.question", "fields": {"question": "Quel est le slogan de campagne de Jean-Luc M\u00e9lenchon ? ", "reponse": "Prenez le pouvoir", "theme": "G\u00e9n\u00e9ral", "mauvaise2": "Prenez vos jambes \u00e0 votre cou", "mauvaise3": "Prenez votre pied", "mauvaise1": "Prenez la fuite"}}, {"pk": 84, "model": "versus.question", "fields": {"question": "Quel est le slogan de campagne de Nicolas Dupont Aignan ? ", "reponse": "Pour une France libre", "theme": "G\u00e9n\u00e9ral", "mauvaise2": "Pour une nouvelle France", "mauvaise3": "Le changement c'est moi", "mauvaise1": "Vive la France"}}, {"pk": 85, "model": "versus.question", "fields": {"question": "Quel est le slogan de campagne de Marine Le Pen ?", "reponse": "La voix du peuple, l\u2019esprit de la France", "theme": "G\u00e9n\u00e9ral", "mauvaise2": "France, doux pays de mon enfance", "mauvaise3": "Tous des pourris sauf moi", "mauvaise1": "La France, la France, la France"}}, {"pk": 86, "model": "versus.question", "fields": {"question": "Quel jour aura lieu le premier tour des pr\u00e9sidentielles 2012 en France ? ", "reponse": "Le 22 avril", "theme": "G\u00e9n\u00e9ral", "mauvaise2": "Le 23 avril", "mauvaise3": "Le 24 avril", "mauvaise1": "Le 21 avril"}}, {"pk": 87, "model": "versus.question", "fields": {"question": "Quel jour aura lieu le second tour des pr\u00e9sidentielles 2012 en France ? ", "reponse": "Le 6 mai ", "theme": "G\u00e9n\u00e9ral", "mauvaise2": "Le 7 mai", "mauvaise3": "Le 2 mai", "mauvaise1": "Le 4 mai"}}, {"pk": 88, "model": "versus.question", "fields": {"question": "Qui est responsable de la communication de Fran\u00e7ois Hollande ? ", "reponse": "Manuel Valls", "theme": "G\u00e9n\u00e9ral", "mauvaise2": "Julien Dray", "mauvaise3": "Claude Bartolone", "mauvaise1": "Martine Aubry"}}, {"pk": 89, "model": "versus.question", "fields": {"question": "Qui est directeur de campagne de Fran\u00e7ois Hollande ? ", "reponse": "Pierre Moscovici", "theme": "G\u00e9n\u00e9ral", "mauvaise2": "Jean-Marc Ayrault", "mauvaise3": "Jack Lang", "mauvaise1": "Jean-Michel Baylet"}}, {"pk": 90, "model": "versus.question", "fields": {"question": "Quel est le livre pr\u00e9f\u00e9r\u00e9 de Fran\u00e7ois Hollande ? ", "reponse": "Les Mis\u00e9rables", "theme": "G\u00e9n\u00e9ral", "mauvaise2": "Le P\u00e8re Goriot", "mauvaise3": "Les Faux Monnayeurs", "mauvaise1": "Zadig et Voltaire"}}, {"pk": 91, "model": "versus.question", "fields": {"question": "Quel a \u00e9t\u00e9 le score de S\u00e9gol\u00e8ne Royal \u00e0 la primaire socialiste ? ", "reponse": "6,8 %", "theme": "G\u00e9n\u00e9ral", "mauvaise2": "5,7 %", "mauvaise3": "8,2 %", "mauvaise1": "7,3 %"}}, {"pk": 92, "model": "versus.question", "fields": {"question": "Qui est directeur de campagne de Nicolas Sarkozy", "reponse": "Guillaume Lambert", "theme": "G\u00e9n\u00e9ral", "mauvaise2": "Lambert Wilson", "mauvaise3": "Fran\u00e7ois Lambert", "mauvaise1": "Christophe Lambert"}}, {"pk": 93, "model": "versus.question", "fields": {"question": "De qui Nicolas Sarkozy parlait-il lorsqu'il affirmait : \u00ab C\u2019est la classe absolue! \u00bb", "reponse": "L\u00e9onardo, le directeur sportif du PSG", "theme": "G\u00e9n\u00e9ral", "mauvaise2": "Nadine Morano qui fait un footing", "mauvaise3": "George Clooney", "mauvaise1": "David Douillet qui mange un burger"}}, {"pk": 132, "model": "admin.logentry", "fields": {"action_flag": 2, "action_time": "2012-03-18 09:02:37", "object_repr": "Qui a dit : \"Nicolas Sarkozy ne battra pas Fran\u00e7ois Hollande. Et donc, autant voter Bayrou qui, lui, peut gagner\" ? ", "object_id": "82", "change_message": "Changed question.", "user": 2, "content_type": 8}}, {"pk": 131, "model": "admin.logentry", "fields": {"action_flag": 1, "action_time": "2012-03-18 09:01:12", "object_repr": "De qui Nicolas Sarkozy parlait-il lorsqu'il affirmait : \u00ab C\u2019est la classe absolue! \u00bb", "object_id": "93", "change_message": "", "user": 2, "content_type": 8}}, {"pk": 130, "model": "admin.logentry", "fields": {"action_flag": 1, "action_time": "2012-03-18 08:53:41", "object_repr": "Qui est directeur de campagne de Nicolas Sarkozy", "object_id": "92", "change_message": "", "user": 2, "content_type": 8}}, {"pk": 129, "model": "admin.logentry", "fields": {"action_flag": 3, "action_time": "2012-03-18 08:41:56", "object_repr": "Qui est directeur de campagne de Nicolas Sarkozy ? ", "object_id": "92", "change_message": "", "user": 2, "content_type": 8}}, {"pk": 128, "model": "admin.logentry", "fields": {"action_flag": 1, "action_time": "2012-03-18 08:37:40", "object_repr": "Qui est directeur de campagne de Nicolas Sarkozy ? ", "object_id": "92", "change_message": "", "user": 2, "content_type": 8}}, {"pk": 127, "model": "admin.logentry", "fields": {"action_flag": 1, "action_time": "2012-03-18 08:36:07", "object_repr": "Quel a \u00e9t\u00e9 le score de S\u00e9gol\u00e8ne Royal \u00e0 la primaire socialiste ? ", "object_id": "91", "change_message": "", "user": 2, "content_type": 8}}, {"pk": 126, "model": "admin.logentry", "fields": {"action_flag": 1, "action_time": "2012-03-18 08:33:26", "object_repr": "Quel est le livre pr\u00e9f\u00e9r\u00e9 de Fran\u00e7ois Hollande ? ", "object_id": "90", "change_message": "", "user": 2, "content_type": 8}}, {"pk": 125, "model": "admin.logentry", "fields": {"action_flag": 1, "action_time": "2012-03-18 08:32:28", "object_repr": "Qui est directeur de campagne de Fran\u00e7ois Hollande ? ", "object_id": "89", "change_message": "", "user": 2, "content_type": 8}}, {"pk": 124, "model": "admin.logentry", "fields": {"action_flag": 1, "action_time": "2012-03-18 08:30:30", "object_repr": "Qui est responsable de la communication de Fran\u00e7ois Hollande ? ", "object_id": "88", "change_message": "", "user": 2, "content_type": 8}}, {"pk": 123, "model": "admin.logentry", "fields": {"action_flag": 2, "action_time": "2012-03-18 08:27:37", "object_repr": "Quel est le slogan de campagne de Marine Le Pen ?", "object_id": "85", "change_message": "Changed question.", "user": 2, "content_type": 8}}, {"pk": 122, "model": "admin.logentry", "fields": {"action_flag": 1, "action_time": "2012-03-18 08:27:27", "object_repr": "Quel jour aura lieu le second tour des pr\u00e9sidentielles 2012 en France ? ", "object_id": "87", "change_message": "", "user": 2, "content_type": 8}}, {"pk": 121, "model": "admin.logentry", "fields": {"action_flag": 1, "action_time": "2012-03-18 08:26:47", "object_repr": "Quel jour aura lieu le premier tour des pr\u00e9sidentielles 2012 en France ? ", "object_id": "86", "change_message": "", "user": 2, "content_type": 8}}, {"pk": 120, "model": "admin.logentry", "fields": {"action_flag": 1, "action_time": "2012-03-18 08:23:43", "object_repr": "Quel est le slogan de campagne de Marine Le Pen", "object_id": "85", "change_message": "", "user": 2, "content_type": 8}}, {"pk": 119, "model": "admin.logentry", "fields": {"action_flag": 1, "action_time": "2012-03-18 08:21:48", "object_repr": "Quel est le slogan de campagne de Nicolas Dupont Aignan ? ", "object_id": "84", "change_message": "", "user": 2, "content_type": 8}}, {"pk": 118, "model": "admin.logentry", "fields": {"action_flag": 1, "action_time": "2012-03-18 08:20:31", "object_repr": "Quel est le slogan de campagne de Jean-Luc M\u00e9lenchon ? ", "object_id": "83", "change_message": "", "user": 2, "content_type": 8}}, {"pk": 117, "model": "admin.logentry", "fields": {"action_flag": 2, "action_time": "2012-03-18 07:37:52", "object_repr": "Qui a dit : \"Nicolas Sarkozy ne battra pas Fran\u00e7ois Hollande. Et donc, autant voter Bayrou qui, lui, peut gagner\" ", "object_id": "82", "change_message": "No fields changed.", "user": 2, "content_type": 8}}, {"pk": 116, "model": "admin.logentry", "fields": {"action_flag": 2, "action_time": "2012-03-18 07:37:49", "object_repr": "Qui a dit : \"Nicolas Sarkozy ne battra pas Fran\u00e7ois Hollande. Et donc, autant voter Bayrou qui, lui, peut gagner\" ", "object_id": "82", "change_message": "Changed question.", "user": 2, "content_type": 8}}, {"pk": 115, "model": "admin.logentry", "fields": {"action_flag": 2, "action_time": "2012-03-18 07:37:38", "object_repr": "Quel est la profession de Nathalie Arthaud ?", "object_id": "54", "change_message": "Changed question.", "user": 2, "content_type": 8}}, {"pk": 114, "model": "admin.logentry", "fields": {"action_flag": 1, "action_time": "2012-03-18 07:35:02", "object_repr": "Qui a dit : \"\"Nicolas Sarkozy ne battra pas Fran\u00e7ois Hollande. Et donc, autant voter Bayrou qui, lui, peut gagner\" ", "object_id": "82", "change_message": "", "user": 2, "content_type": 8}}, {"pk": 113, "model": "admin.logentry", "fields": {"action_flag": 1, "action_time": "2012-03-18 07:25:38", "object_repr": "Le si\u00e8ge du NPA \u00e0 Montreuil est : ", "object_id": "81", "change_message": "", "user": 2, "content_type": 8}}, {"pk": 112, "model": "admin.logentry", "fields": {"action_flag": 1, "action_time": "2012-03-18 07:23:19", "object_repr": "O\u00f9 se trouve le QG de campagne de Fran\u00e7ois Hollande ? ", "object_id": "80", "change_message": "", "user": 2, "content_type": 8}}, {"pk": 111, "model": "admin.logentry", "fields": {"action_flag": 2, "action_time": "2012-03-18 07:18:34", "object_repr": "A propos de qui Fran\u00e7ois Hollande a-t-il dit : \"il peut devenir patron d'une \u00e9quipe de Majorette\" : ", "object_id": "7", "change_message": "Changed question.", "user": 2, "content_type": 8}}, {"pk": 110, "model": "admin.logentry", "fields": {"action_flag": 2, "action_time": "2012-03-18 07:18:08", "object_repr": "Qui a dit : \u00abLa femme est un animal politique comme un homme\u00bb ?", "object_id": "68", "change_message": "Changed question.", "user": 2, "content_type": 8}}, {"pk": 109, "model": "admin.logentry", "fields": {"action_flag": 2, "action_time": "2012-03-18 07:17:41", "object_repr": "Quel chanteur a \u00e9crit une lettre ouverte \u00e0 Nicolas Sarkozy en faveur de l'Afrique ?", "object_id": "72", "change_message": "Changed question.", "user": 2, "content_type": 8}}, {"pk": 108, "model": "admin.logentry", "fields": {"action_flag": 2, "action_time": "2012-03-18 07:17:30", "object_repr": "Quel chanteur a chant\u00e9 lors du metting de Fran\u00e7ois Hollande au Bourget le 22 janvier 2012 ?", "object_id": "78", "change_message": "Changed question.", "user": 2, "content_type": 8}}, {"pk": 107, "model": "admin.logentry", "fields": {"action_flag": 1, "action_time": "2012-03-18 07:17:05", "object_repr": "Thierry Roland soutient :", "object_id": "79", "change_message": "", "user": 2, "content_type": 8}}, {"pk": 106, "model": "admin.logentry", "fields": {"action_flag": 1, "action_time": "2012-03-18 07:15:30", "object_repr": "Quel chanteur a chant\u00e9 lors du metting de Fran\u00e7ois Hollande au Bourget le 22 janvier 2012", "object_id": "78", "change_message": "", "user": 2, "content_type": 8}}, {"pk": 105, "model": "admin.logentry", "fields": {"action_flag": 1, "action_time": "2012-03-18 07:11:07", "object_repr": "Josiane Balasko soutient : ", "object_id": "77", "change_message": "", "user": 2, "content_type": 8}}, {"pk": 104, "model": "admin.logentry", "fields": {"action_flag": 1, "action_time": "2012-03-18 07:09:33", "object_repr": "Genevi\u00e8ve de Fontenay soutient :", "object_id": "76", "change_message": "", "user": 2, "content_type": 8}}, {"pk": 103, "model": "admin.logentry", "fields": {"action_flag": 1, "action_time": "2012-03-18 07:08:14", "object_repr": "Vincent Lindon soutient :", "object_id": "75", "change_message": "", "user": 2, "content_type": 8}}, {"pk": 102, "model": "admin.logentry", "fields": {"action_flag": 1, "action_time": "2012-03-18 07:07:23", "object_repr": "Brigitte Bardot soutient : ", "object_id": "74", "change_message": "", "user": 2, "content_type": 8}}, {"pk": 101, "model": "admin.logentry", "fields": {"action_flag": 1, "action_time": "2012-03-18 07:06:27", "object_repr": "An\u00e9mone soutient : ", "object_id": "73", "change_message": "", "user": 2, "content_type": 8}}, {"pk": 100, "model": "admin.logentry", "fields": {"action_flag": 1, "action_time": "2012-03-18 07:04:00", "object_repr": "Quel chanteur a \u00e9crit une lettre ouverte \u00e0 Nicolas Sarkozy en faveur de l'Afrique", "object_id": "72", "change_message": "", "user": 2, "content_type": 8}}, {"pk": 99, "model": "admin.logentry", "fields": {"action_flag": 1, "action_time": "2012-03-18 07:01:24", "object_repr": "Qui a dit : \"je ne voterai jamais \u00e0 droite\" ? ", "object_id": "71", "change_message": "", "user": 2, "content_type": 8}}, {"pk": 98, "model": "admin.logentry", "fields": {"action_flag": 3, "action_time": "2012-03-18 06:55:05", "object_repr": "Le vrai nom de Carla Bruni est : ", "object_id": "71", "change_message": "", "user": 2, "content_type": 8}}, {"pk": 97, "model": "admin.logentry", "fields": {"action_flag": 1, "action_time": "2012-03-18 06:54:44", "object_repr": "Le vrai nom de Carla Bruni est : ", "object_id": "71", "change_message": "", "user": 2, "content_type": 8}}, {"pk": 96, "model": "admin.logentry", "fields": {"action_flag": 1, "action_time": "2012-03-18 06:54:42", "object_repr": "Le vrai nom de Carla Bruni est : ", "object_id": "70", "change_message": "", "user": 2, "content_type": 8}}, {"pk": 95, "model": "admin.logentry", "fields": {"action_flag": 2, "action_time": "2012-03-18 06:50:14", "object_repr": "Quel est le candidat le plus \u00e2g\u00e9 \u00e0 l'election pr\u00e9sidentielle de 2012 ? ", "object_id": "69", "change_message": "Changed question.", "user": 2, "content_type": 8}}, {"pk": 94, "model": "admin.logentry", "fields": {"action_flag": 2, "action_time": "2012-03-18 06:49:32", "object_repr": "Qui a twitt\u00e9 : \"Je tape plus vite que mes doigts mais je corrige aussi vite que ma pens\u00e9e :-) \"", "object_id": "10", "change_message": "Changed question.", "user": 2, "content_type": 8}}, {"pk": 93, "model": "admin.logentry", "fields": {"action_flag": 1, "action_time": "2012-03-18 06:49:14", "object_repr": "Quel est le candidat le plus \u00e2g\u00e9 ? ", "object_id": "69", "change_message": "", "user": 2, "content_type": 8}}, {"pk": 92, "model": "admin.logentry", "fields": {"action_flag": 1, "action_time": "2012-03-18 06:47:10", "object_repr": "Qui a dit : \u00abLa femme est un animal politique comme un homme.\u00bb", "object_id": "68", "change_message": "", "user": 2, "content_type": 8}}, {"pk": 91, "model": "admin.logentry", "fields": {"action_flag": 1, "action_time": "2012-03-18 06:46:15", "object_repr": "Quel candidat poss\u00e8de le plus de followers sur Twitter ? ", "object_id": "67", "change_message": "", "user": 2, "content_type": 8}}, {"pk": 90, "model": "admin.logentry", "fields": {"action_flag": 2, "action_time": "2012-03-18 06:45:14", "object_repr": "A 18 ans, Eva Joly a fait quelque chose d'exceptionnel. ", "object_id": "58", "change_message": "Changed question, reponse, mauvaise1, mauvaise2 and mauvaise3.", "user": 2, "content_type": 8}}, {"pk": 89, "model": "admin.logentry", "fields": {"action_flag": 2, "action_time": "2012-03-18 06:44:10", "object_repr": "Jean-Luc M\u00e9lenchon a une licence en", "object_id": "63", "change_message": "Changed question.", "user": 2, "content_type": 8}}, {"pk": 88, "model": "admin.logentry", "fields": {"action_flag": 2, "action_time": "2012-03-18 06:44:03", "object_repr": "Jean-Luc M\u00e9lenchon a \u00e9t\u00e9", "object_id": "64", "change_message": "Changed question.", "user": 2, "content_type": 8}}, {"pk": 87, "model": "admin.logentry", "fields": {"action_flag": 2, "action_time": "2012-03-18 06:43:55", "object_repr": "Jean-Luc M\u00e9lenchon parle parfaitement", "object_id": "65", "change_message": "Changed question.", "user": 2, "content_type": 8}}, {"pk": 86, "model": "admin.logentry", "fields": {"action_flag": 1, "action_time": "2012-03-18 06:43:48", "object_repr": "Que s'est il pass\u00e9 lors du Congr\u00e8s de Limeil-Br\u00e9vannes en janvier 2009?", "object_id": "66", "change_message": "", "user": 2, "content_type": 8}}, {"pk": 85, "model": "admin.logentry", "fields": {"action_flag": 1, "action_time": "2012-03-18 06:41:15", "object_repr": "Jean-Luc M\u00e9lanchon parle parfaitement", "object_id": "65", "change_message": "", "user": 2, "content_type": 8}}, {"pk": 84, "model": "admin.logentry", "fields": {"action_flag": 1, "action_time": "2012-03-18 06:40:33", "object_repr": "Jean-Luc M\u00e9lanchon a \u00e9t\u00e9", "object_id": "64", "change_message": "", "user": 2, "content_type": 8}}, {"pk": 83, "model": "admin.logentry", "fields": {"action_flag": 1, "action_time": "2012-03-18 06:39:12", "object_repr": "Jean-Luc M\u00e9lanchon a une licence en", "object_id": "63", "change_message": "", "user": 2, "content_type": 8}}, {"pk": 82, "model": "admin.logentry", "fields": {"action_flag": 1, "action_time": "2012-03-18 06:38:01", "object_repr": "Dans quel pays est n\u00e9 Jean-Luc M\u00e9lanchon ? ", "object_id": "62", "change_message": "", "user": 2, "content_type": 8}}, {"pk": 81, "model": "admin.logentry", "fields": {"action_flag": 1, "action_time": "2012-03-18 06:37:12", "object_repr": "Eva Joly a co-fond\u00e9 le Network. Qu'est-ce que c'est ? ", "object_id": "61", "change_message": "", "user": 2, "content_type": 8}}, {"pk": 80, "model": "admin.logentry", "fields": {"action_flag": 1, "action_time": "2012-03-18 06:35:10", "object_repr": "Combien de pages contenait le rapport d'Eva Joly sur la crise financi\u00e8re en Finlande ?", "object_id": "60", "change_message": "", "user": 2, "content_type": 8}}, {"pk": 79, "model": "admin.logentry", "fields": {"action_flag": 1, "action_time": "2012-03-18 06:33:53", "object_repr": "Le nom de naissance d'Eva Joly est : ", "object_id": "59", "change_message": "", "user": 2, "content_type": 8}}, {"pk": 78, "model": "admin.logentry", "fields": {"action_flag": 1, "action_time": "2012-03-18 06:32:24", "object_repr": "A 18 ans, Eva Joly a ", "object_id": "58", "change_message": "", "user": 2, "content_type": 8}}, {"pk": 77, "model": "admin.logentry", "fields": {"action_flag": 1, "action_time": "2012-03-18 06:28:41", "object_repr": "Eva Joly est n\u00e9e \u00e0 :", "object_id": "57", "change_message": "", "user": 2, "content_type": 8}}, {"pk": 76, "model": "admin.logentry", "fields": {"action_flag": 1, "action_time": "2012-03-18 06:24:57", "object_repr": "Depuis quand Nathalie Arthaud est-elle porte parolle de Lutte Ouvri\u00e8re ? ", "object_id": "56", "change_message": "", "user": 2, "content_type": 8}}, {"pk": 75, "model": "admin.logentry", "fields": {"action_flag": 1, "action_time": "2012-03-18 06:24:02", "object_repr": "A quand remonte le premier tweet de Philippe Poutou ? ", "object_id": "55", "change_message": "", "user": 2, "content_type": 8}}, {"pk": 74, "model": "admin.logentry", "fields": {"action_flag": 1, "action_time": "2012-03-18 06:23:04", "object_repr": "Nathalie Arthaud est :", "object_id": "54", "change_message": "", "user": 2, "content_type": 8}}, {"pk": 73, "model": "admin.logentry", "fields": {"action_flag": 1, "action_time": "2012-03-18 06:20:46", "object_repr": "Quelle personnalit\u00e9 a officiellement apport\u00e9 son soutien \u00e0 Philippe Poutou ? ", "object_id": "53", "change_message": "", "user": 2, "content_type": 8}}, {"pk": 72, "model": "admin.logentry", "fields": {"action_flag": 1, "action_time": "2012-03-18 06:19:25", "object_repr": "Philippe Poutou n'a jamais \u00e9t\u00e9 :", "object_id": "52", "change_message": "", "user": 2, "content_type": 8}}, {"pk": 71, "model": "admin.logentry", "fields": {"action_flag": 1, "action_time": "2012-03-18 06:18:04", "object_repr": "Combien de parrainages Philippe Poutou a-t-il obtenu ? ", "object_id": "51", "change_message": "", "user": 2, "content_type": 8}}, {"pk": 70, "model": "admin.logentry", "fields": {"action_flag": 1, "action_time": "2012-03-18 06:17:09", "object_repr": "En quelle ann\u00e9e Philippe Poutou a-t-il eu le BAC ? ", "object_id": "50", "change_message": "", "user": 2, "content_type": 8}}, {"pk": 69, "model": "admin.logentry", "fields": {"action_flag": 1, "action_time": "2012-03-18 06:16:29", "object_repr": "Parmi les femmes suivantes, laquelle a dej\u00e0 pos\u00e9 nue pour Playboy ? ", "object_id": "49", "change_message": "", "user": 2, "content_type": 8}}, {"pk": 68, "model": "admin.logentry", "fields": {"action_flag": 1, "action_time": "2012-03-18 06:15:09", "object_repr": "Lequel de ces candidats a \u00e9t\u00e9 class\u00e9 dans les 100 personnes les plus influentes au monde par le magazine Time en 2011", "object_id": "48", "change_message": "", "user": 2, "content_type": 8}}, {"pk": 67, "model": "admin.logentry", "fields": {"action_flag": 1, "action_time": "2012-03-18 06:13:28", "object_repr": "Qui est Louis Alliot", "object_id": "47", "change_message": "", "user": 2, "content_type": 8}}, {"pk": 66, "model": "admin.logentry", "fields": {"action_flag": 1, "action_time": "2012-03-18 06:11:37", "object_repr": "Comment s'appelle l'ex mari de Marine Le Pen", "object_id": "46", "change_message": "", "user": 2, "content_type": 8}}, {"pk": 65, "model": "admin.logentry", "fields": {"action_flag": 1, "action_time": "2012-03-18 06:10:13", "object_repr": "Marine le Pen a comme diplome : ", "object_id": "45", "change_message": "", "user": 2, "content_type": 8}}, {"pk": 64, "model": "admin.logentry", "fields": {"action_flag": 1, "action_time": "2012-03-18 06:08:26", "object_repr": "Comment s'appellent les soeurs de Marine Le Pen ? ", "object_id": "44", "change_message": "", "user": 2, "content_type": 8}}, {"pk": 63, "model": "admin.logentry", "fields": {"action_flag": 1, "action_time": "2012-03-18 05:51:05", "object_repr": "En quelle ann\u00e9e est n\u00e9e Marine Le Pen", "object_id": "43", "change_message": "", "user": 2, "content_type": 8}}, {"pk": 62, "model": "admin.logentry", "fields": {"action_flag": 2, "action_time": "2012-03-18 05:37:14", "object_repr": "Quels sont les 2e et 3e pr\u00e9noms de Fran\u00e7ois Hollande ?", "object_id": "1", "change_message": "Changed question.", "user": 1, "content_type": 8}}, {"pk": 61, "model": "admin.logentry", "fields": {"action_flag": 1, "action_time": "2012-03-18 04:26:51", "object_repr": "Lequel des candidats suivants n'a pas fait Sciences Po ? ", "object_id": "42", "change_message": "", "user": 2, "content_type": 8}}, {"pk": 60, "model": "admin.logentry", "fields": {"action_flag": 1, "action_time": "2012-03-18 04:24:37", "object_repr": "Comment s'appelle le parti de Nicolas Dupont Aignan ?", "object_id": "41", "change_message": "", "user": 2, "content_type": 8}}, {"pk": 59, "model": "admin.logentry", "fields": {"action_flag": 1, "action_time": "2012-03-18 04:22:55", "object_repr": "Qui est \"le roi libre\", dans le livre de Fran\u00e7ois Bayrou ? ", "object_id": "40", "change_message": "", "user": 2, "content_type": 8}}, {"pk": 58, "model": "admin.logentry", "fields": {"action_flag": 1, "action_time": "2012-03-18 04:21:51", "object_repr": "A combien d'exemplaire s'est vendu le livre de Fran\u00e7ois Bayrou \"Le Roi Libre\"", "object_id": "39", "change_message": "", "user": 2, "content_type": 8}}, {"pk": 57, "model": "admin.logentry", "fields": {"action_flag": 1, "action_time": "2012-03-18 04:20:37", "object_repr": "O\u00f9 se trouve Bord\u00e8res, la ville natale de Fran\u00e7ois Bayrou ? ", "object_id": "38", "change_message": "", "user": 2, "content_type": 8}}, {"pk": 56, "model": "admin.logentry", "fields": {"action_flag": 1, "action_time": "2012-03-18 04:15:48", "object_repr": "Qui est Dominique Robert ? ", "object_id": "37", "change_message": "", "user": 2, "content_type": 8}}, {"pk": 55, "model": "admin.logentry", "fields": {"action_flag": 2, "action_time": "2012-03-18 04:13:37", "object_repr": "Parmi les partis politiques suivants, lequel Fran\u00e7ois Bayrou n'a-t-il jamais pr\u00e9sid\u00e9 ? ", "object_id": "36", "change_message": "No fields changed.", "user": 2, "content_type": 8}}, {"pk": 54, "model": "admin.logentry", "fields": {"action_flag": 2, "action_time": "2012-03-17 14:10:33", "object_repr": "Parmi les pr\u00e9noms suivants, lequel n'est pas celui d'un des enfants de Fran\u00e7ois Hollande ? ", "object_id": "4", "change_message": "Changed question.", "user": 2, "content_type": 8}}, {"pk": 53, "model": "admin.logentry", "fields": {"action_flag": 2, "action_time": "2012-03-17 14:10:19", "object_repr": "De qui Simone Veil parlait-elle en 2007 lorsqu'elle disait : Il est \u00ab\u00a0le pire de tous\u00a0\u00bb et sa candidature est \u00ab\u00a0une imposture\u00a0\u00bb", "object_id": "34", "change_message": "Changed question.", "user": 2, "content_type": 8}}, {"pk": 52, "model": "admin.logentry", "fields": {"action_flag": 1, "action_time": "2012-03-17 14:10:00", "object_repr": "Parmi les partis politiques suivants, lequel Fran\u00e7ois Bayrou n'a-t-il jamais pr\u00e9sid\u00e9 ? ", "object_id": "36", "change_message": "", "user": 2, "content_type": 8}}, {"pk": 51, "model": "admin.logentry", "fields": {"action_flag": 2, "action_time": "2012-03-17 14:07:05", "object_repr": "Laquelle des phrases suivantes, Fran\u00e7ois Bayrou a-t-il prononc\u00e9 en d\u00e9clarant sa candidature ? ", "object_id": "35", "change_message": "Changed question.", "user": 2, "content_type": 8}}, {"pk": 50, "model": "admin.logentry", "fields": {"action_flag": 1, "action_time": "2012-03-17 14:06:09", "object_repr": "Retrouvez la bonne phrase de Fran\u00e7ois Bayrou", "object_id": "35", "change_message": "", "user": 2, "content_type": 8}}, {"pk": 49, "model": "admin.logentry", "fields": {"action_flag": 1, "action_time": "2012-03-17 14:01:19", "object_repr": "De qui Simone Veil parlait elle en 2007 lorsqu'elle disait : Il est \u00ab\u00a0le pire de tous\u00a0\u00bb et sa candidature est \u00ab\u00a0une imposture\u00a0\u00bb", "object_id": "34", "change_message": "", "user": 2, "content_type": 8}}, {"pk": 48, "model": "admin.logentry", "fields": {"action_flag": 2, "action_time": "2012-03-17 14:01:08", "object_repr": "O\u00f9 Henri Guaino, a-t-il pass\u00e9 ses vacances de Noel 2010 ? ", "object_id": "14", "change_message": "Changed question.", "user": 1, "content_type": 8}}, {"pk": 47, "model": "admin.logentry", "fields": {"action_flag": 2, "action_time": "2012-03-17 14:00:15", "object_repr": "De quoi souffrait Fran\u00e7ois Bayrou quand il \u00e9tait jeune ? ", "object_id": "29", "change_message": "No fields changed.", "user": 1, "content_type": 8}}, {"pk": 46, "model": "admin.logentry", "fields": {"action_flag": 2, "action_time": "2012-03-17 14:00:00", "object_repr": "Qui est Val\u00e9rie Trierweiler ?", "object_id": "6", "change_message": "No fields changed.", "user": 1, "content_type": 8}}, {"pk": 45, "model": "admin.logentry", "fields": {"action_flag": 2, "action_time": "2012-03-17 13:59:59", "object_repr": "Qui est Val\u00e9rie Trierweiler ?", "object_id": "6", "change_message": "Changed question.", "user": 1, "content_type": 8}}, {"pk": 44, "model": "admin.logentry", "fields": {"action_flag": 2, "action_time": "2012-03-17 13:59:34", "object_repr": "Qui a dit : \u00abHollande pr\u00e9sident est la plus grande catastrophe qui pourrait arriver pour le Pays. C'est le nouveau Staline en cr\u00e9tin\u00bb", "object_id": "8", "change_message": "Changed question and mauvaise3.", "user": 1, "content_type": 8}}, {"pk": 43, "model": "admin.logentry", "fields": {"action_flag": 2, "action_time": "2012-03-17 13:58:58", "object_repr": "Dans quelle s\u00e9rie Nicolas Sarkozy n\u2019est il jamais apparu ? ", "object_id": "22", "change_message": "Changed question.", "user": 1, "content_type": 8}}, {"pk": 42, "model": "admin.logentry", "fields": {"action_flag": 2, "action_time": "2012-03-17 13:58:30", "object_repr": "Dans combien de gouvernements diff\u00e9rents Fran\u00e7ois Bayrou a-t-il \u00e9t\u00e9 Ministre Ministre de l\u2019\u00e9ducation Nationale ?", "object_id": "33", "change_message": "Changed mauvaise3.", "user": 2, "content_type": 8}}, {"pk": 41, "model": "admin.logentry", "fields": {"action_flag": 1, "action_time": "2012-03-17 13:58:23", "object_repr": "Dans combien de gouvernements diff\u00e9rents Fran\u00e7ois Bayrou a-t-il \u00e9t\u00e9 Ministre Ministre de l\u2019\u00e9ducation Nationale ?", "object_id": "33", "change_message": "", "user": 2, "content_type": 8}}, {"pk": 40, "model": "admin.logentry", "fields": {"action_flag": 1, "action_time": "2012-03-17 13:55:46", "object_repr": "Qui est Babette ?", "object_id": "32", "change_message": "", "user": 2, "content_type": 8}}, {"pk": 39, "model": "admin.logentry", "fields": {"action_flag": 1, "action_time": "2012-03-17 13:54:24", "object_repr": "Comment le p\u00e8re de Fran\u00e7ois Bayrou est il d\u00e9c\u00e9d\u00e9 ? ", "object_id": "31", "change_message": "", "user": 2, "content_type": 8}}, {"pk": 38, "model": "admin.logentry", "fields": {"action_flag": 1, "action_time": "2012-03-17 13:52:30", "object_repr": "Quel est le patrimoine de Fran\u00e7ois Bayrou ? ", "object_id": "30", "change_message": "", "user": 2, "content_type": 8}}, {"pk": 37, "model": "admin.logentry", "fields": {"action_flag": 1, "action_time": "2012-03-17 13:51:29", "object_repr": "De quoi souffrait Fran\u00e7ois Bayrou quand il \u00e9tait jeune ? ", "object_id": "29", "change_message": "", "user": 2, "content_type": 8}}, {"pk": 36, "model": "admin.logentry", "fields": {"action_flag": 2, "action_time": "2012-03-17 13:49:21", "object_repr": "Quel a \u00e9t\u00e9 le score de Fran\u00e7ois Bayrou aux pr\u00e9sidentielles de 2002 ?", "object_id": "28", "change_message": "Changed question.", "user": 2, "content_type": 8}}, {"pk": 35, "model": "admin.logentry", "fields": {"action_flag": 1, "action_time": "2012-03-17 13:48:55", "object_repr": "Quel a \u00e9t\u00e9 le score de Fran\u00e7ois Bayrou aux \u00e9lections de 2002 ?", "object_id": "28", "change_message": "", "user": 2, "content_type": 8}}, {"pk": 34, "model": "admin.logentry", "fields": {"action_flag": 1, "action_time": "2012-03-17 13:39:33", "object_repr": "Quel a \u00e9t\u00e9 le score de Bayrou aux pr\u00e9sidentielles de 2007 ? ", "object_id": "27", "change_message": "", "user": 2, "content_type": 8}}, {"pk": 33, "model": "admin.logentry", "fields": {"action_flag": 1, "action_time": "2012-03-17 13:32:39", "object_repr": "Qui est maire de Longjumeau ? ", "object_id": "26", "change_message": "", "user": 2, "content_type": 8}}, {"pk": 32, "model": "admin.logentry", "fields": {"action_flag": 1, "action_time": "2012-03-17 13:30:26", "object_repr": "Selon Fran\u00e7ois Hollande, \"Comment appelle-t-on un politicien avec un Q.I de 12 ?", "object_id": "25", "change_message": "", "user": 2, "content_type": 8}}, {"pk": 31, "model": "admin.logentry", "fields": {"action_flag": 1, "action_time": "2012-03-17 13:28:21", "object_repr": "De quelle ville Fran\u00e7ois Hollande a-t-il \u00e9t\u00e9 maire ? ", "object_id": "24", "change_message": "", "user": 2, "content_type": 8}}, {"pk": 30, "model": "admin.logentry", "fields": {"action_flag": 1, "action_time": "2012-03-17 13:27:02", "object_repr": "Quelle est la profession de Pal Sarkozy, le p\u00e8re de Nicolas ", "object_id": "23", "change_message": "", "user": 2, "content_type": 8}}, {"pk": 29, "model": "admin.logentry", "fields": {"action_flag": 1, "action_time": "2012-03-17 13:25:26", "object_repr": "Dans quel s\u00e9rie Nicolas Sarkozy n\u2019est il jamais apparu ? ", "object_id": "22", "change_message": "", "user": 2, "content_type": 8}}, {"pk": 28, "model": "admin.logentry", "fields": {"action_flag": 1, "action_time": "2012-03-17 13:24:35", "object_repr": "Depuis quelle ann\u00e9e, Nicolas Sarkozy a-til sa marionnette aux Guignols ? ", "object_id": "21", "change_message": "", "user": 2, "content_type": 8}}, {"pk": 27, "model": "admin.logentry", "fields": {"action_flag": 1, "action_time": "2012-03-17 13:23:30", "object_repr": "Dans le B\u00e9b\u00e8te Show, quel animal repr\u00e9sentait Sarkozy ", "object_id": "20", "change_message": "", "user": 2, "content_type": 8}}, {"pk": 26, "model": "admin.logentry", "fields": {"action_flag": 1, "action_time": "2012-03-17 13:22:29", "object_repr": "Quel est le patrimoine de Carla ? ", "object_id": "19", "change_message": "", "user": 2, "content_type": 8}}, {"pk": 25, "model": "admin.logentry", "fields": {"action_flag": 1, "action_time": "2012-03-17 13:20:44", "object_repr": "Quel est le patrimoine de Nicolas Sarkozy ? ", "object_id": "18", "change_message": "", "user": 2, "content_type": 8}}, {"pk": 24, "model": "admin.logentry", "fields": {"action_flag": 1, "action_time": "2012-03-17 13:18:09", "object_repr": "Quel est le signe astrologique de Nicolas Sarkozy", "object_id": "17", "change_message": "", "user": 2, "content_type": 8}}, {"pk": 23, "model": "admin.logentry", "fields": {"action_flag": 2, "action_time": "2012-03-17 13:17:15", "object_repr": "Combien mesure \"officiellement\" Nicolas Sarkozy", "object_id": "15", "change_message": "Changed question.", "user": 2, "content_type": 8}}, {"pk": 22, "model": "admin.logentry", "fields": {"action_flag": 1, "action_time": "2012-03-17 13:17:04", "object_repr": "Combien mesure  Nicolas Sarkozy selon les syndicats", "object_id": "16", "change_message": "", "user": 2, "content_type": 8}}, {"pk": 21, "model": "admin.logentry", "fields": {"action_flag": 1, "action_time": "2012-03-17 13:16:09", "object_repr": "Combien mesure \"officiellement\" Nicolas Sarkzy", "object_id": "15", "change_message": "", "user": 2, "content_type": 8}}, {"pk": 20, "model": "admin.logentry", "fields": {"action_flag": 1, "action_time": "2012-03-17 13:15:12", "object_repr": "O\u00f9 Henri Guaino, a-t-il pass\u00e9 ses vacances de Noel 2010 / 2011 ? ", "object_id": "14", "change_message": "", "user": 2, "content_type": 8}}, {"pk": 19, "model": "admin.logentry", "fields": {"action_flag": 1, "action_time": "2012-03-17 13:13:16", "object_repr": "Quel Journal \u00e9tranger a titr\u00e9  \u00abNicolas Le Pen\u00bb en mars 2012 ? ", "object_id": "13", "change_message": "", "user": 2, "content_type": 8}}, {"pk": 18, "model": "admin.logentry", "fields": {"action_flag": 1, "action_time": "2012-03-17 13:11:49", "object_repr": "A qui \u00e9tait destin\u00e9 ce twtitt de Nadine Morano : \"Je bulle dans un Spa avec des copines et toi tu tweet occupe toi de ta femme un peu :-)\"", "object_id": "12", "change_message": "", "user": 2, "content_type": 8}}, {"pk": 17, "model": "admin.logentry", "fields": {"action_flag": 1, "action_time": "2012-03-17 13:07:52", "object_repr": "Qui a dit twitt\u00e9 : \"Jos\u00e9 Garcia sur TF1 j'adore\u00a0!!!!\"", "object_id": "11", "change_message": "", "user": 2, "content_type": 8}}, {"pk": 16, "model": "admin.logentry", "fields": {"action_flag": 1, "action_time": "2012-03-17 13:05:23", "object_repr": "Qui a twitt\u00e9 : \"\u00abJe tape plus vite que mes doigts mais je corrige aussi vite que ma pens\u00e9e :-) \"", "object_id": "10", "change_message": "", "user": 2, "content_type": 8}}, {"pk": 15, "model": "admin.logentry", "fields": {"action_flag": 1, "action_time": "2012-03-17 13:02:52", "object_repr": "\u00ab Franchement, vous imaginez Hollande pr\u00e9sident de la R\u00e9publique ? On r\u00eave ! \u00bb A qui doit-on cette phrase", "object_id": "9", "change_message": "", "user": 2, "content_type": 8}}, {"pk": 14, "model": "admin.logentry", "fields": {"action_flag": 1, "action_time": "2012-03-17 13:00:24", "object_repr": "Qui a dit : \u00abHollande pr\u00e9sident est la plus grande catastrophe qui pourrait arriver pour le Pays. C'est le nouveau Staline en Cr\u00e9tin\u00bb", "object_id": "8", "change_message": "", "user": 2, "content_type": 8}}, {"pk": 13, "model": "admin.logentry", "fields": {"action_flag": 1, "action_time": "2012-03-17 12:56:47", "object_repr": "A propos de qui Fran\u00e7ois Hollande a-t-il : \"il peut devenir patron d'une \u00e9quipe de Majorette\" dit : ", "object_id": "7", "change_message": "", "user": 2, "content_type": 8}}, {"pk": 12, "model": "admin.logentry", "fields": {"action_flag": 1, "action_time": "2012-03-17 12:55:11", "object_repr": "Qui est Val\u00e9rie Trierweiler", "object_id": "6", "change_message": "", "user": 2, "content_type": 8}}, {"pk": 11, "model": "admin.logentry", "fields": {"action_flag": 2, "action_time": "2012-03-17 12:54:14", "object_repr": "Parmi les pr\u00e9noms suivants, lequel n'est celui d'un des enfants de Fran\u00e7ois Hollande ? ", "object_id": "4", "change_message": "Changed question and theme.", "user": 1, "content_type": 8}}, {"pk": 10, "model": "admin.logentry", "fields": {"action_flag": 1, "action_time": "2012-03-17 12:52:34", "object_repr": "Quel est le patrimoine de Fran\u00e7ois Hollande ? ", "object_id": "5", "change_message": "", "user": 2, "content_type": 8}}, {"pk": 9, "model": "admin.logentry", "fields": {"action_flag": 1, "action_time": "2012-03-17 12:51:13", "object_repr": "G\u00e9n\u00e9ral", "object_id": "4", "change_message": "", "user": 2, "content_type": 8}}, {"pk": 8, "model": "admin.logentry", "fields": {"action_flag": 1, "action_time": "2012-03-17 12:49:28", "object_repr": "Quelle est la ville de naissance de Fran\u00e7ois Hollande", "object_id": "3", "change_message": "", "user": 2, "content_type": 8}}, {"pk": 7, "model": "admin.logentry", "fields": {"action_flag": 1, "action_time": "2012-03-17 12:48:54", "object_repr": "En quelle ann\u00e9e est n\u00e9 Fran\u00e7ois Hollande ? ", "object_id": "2", "change_message": "", "user": 2, "content_type": 8}}, {"pk": 6, "model": "admin.logentry", "fields": {"action_flag": 1, "action_time": "2012-03-17 12:48:09", "object_repr": "Quels sont les 2e et 3e pr\u00e9noms de Fran\u00e7ois Hollande", "object_id": "1", "change_message": "", "user": 2, "content_type": 8}}, {"pk": 5, "model": "admin.logentry", "fields": {"action_flag": 2, "action_time": "2012-03-17 12:30:02", "object_repr": "maxime", "object_id": "3", "change_message": "Changed is_staff.", "user": 1, "content_type": 3}}, {"pk": 4, "model": "admin.logentry", "fields": {"action_flag": 2, "action_time": "2012-03-17 12:26:58", "object_repr": "maxime", "object_id": "3", "change_message": "Changed user_permissions.", "user": 1, "content_type": 3}}, {"pk": 3, "model": "admin.logentry", "fields": {"action_flag": 1, "action_time": "2012-03-17 12:26:49", "object_repr": "maxime", "object_id": "3", "change_message": "", "user": 1, "content_type": 3}}, {"pk": 2, "model": "admin.logentry", "fields": {"action_flag": 2, "action_time": "2012-03-17 12:19:49", "object_repr": "bgdu92", "object_id": "2", "change_message": "Changed first_name, is_staff and user_permissions.", "user": 1, "content_type": 3}}, {"pk": 1, "model": "admin.logentry", "fields": {"action_flag": 1, "action_time": "2012-03-17 12:19:11", "object_repr": "bgdu92", "object_id": "2", "change_message": "", "user": 1, "content_type": 3}}, {"pk": 25, "model": "auth.permission", "fields": {"codename": "add_logentry", "name": "Can add log entry", "content_type": 9}}, {"pk": 26, "model": "auth.permission", "fields": {"codename": "change_logentry", "name": "Can change log entry", "content_type": 9}}, {"pk": 27, "model": "auth.permission", "fields": {"codename": "delete_logentry", "name": "Can delete log entry", "content_type": 9}}, {"pk": 4, "model": "auth.permission", "fields": {"codename": "add_group", "name": "Can add group", "content_type": 2}}, {"pk": 5, "model": "auth.permission", "fields": {"codename": "change_group", "name": "Can change group", "content_type": 2}}, {"pk": 6, "model": "auth.permission", "fields": {"codename": "delete_group", "name": "Can delete group", "content_type": 2}}, {"pk": 10, "model": "auth.permission", "fields": {"codename": "add_message", "name": "Can add message", "content_type": 4}}, {"pk": 11, "model": "auth.permission", "fields": {"codename": "change_message", "name": "Can change message", "content_type": 4}}, {"pk": 12, "model": "auth.permission", "fields": {"codename": "delete_message", "name": "Can delete message", "content_type": 4}}, {"pk": 1, "model": "auth.permission", "fields": {"codename": "add_permission", "name": "Can add permission", "content_type": 1}}, {"pk": 2, "model": "auth.permission", "fields": {"codename": "change_permission", "name": "Can change permission", "content_type": 1}}, {"pk": 3, "model": "auth.permission", "fields": {"codename": "delete_permission", "name": "Can delete permission", "content_type": 1}}, {"pk": 7, "model": "auth.permission", "fields": {"codename": "add_user", "name": "Can add user", "content_type": 3}}, {"pk": 8, "model": "auth.permission", "fields": {"codename": "change_user", "name": "Can change user", "content_type": 3}}, {"pk": 9, "model": "auth.permission", "fields": {"codename": "delete_user", "name": "Can delete user", "content_type": 3}}, {"pk": 13, "model": "auth.permission", "fields": {"codename": "add_contenttype", "name": "Can add content type", "content_type": 5}}, {"pk": 14, "model": "auth.permission", "fields": {"codename": "change_contenttype", "name": "Can change content type", "content_type": 5}}, {"pk": 15, "model": "auth.permission", "fields": {"codename": "delete_contenttype", "name": "Can delete content type", "content_type": 5}}, {"pk": 16, "model": "auth.permission", "fields": {"codename": "add_session", "name": "Can add session", "content_type": 6}}, {"pk": 17, "model": "auth.permission", "fields": {"codename": "change_session", "name": "Can change session", "content_type": 6}}, {"pk": 18, "model": "auth.permission", "fields": {"codename": "delete_session", "name": "Can delete session", "content_type": 6}}, {"pk": 19, "model": "auth.permission", "fields": {"codename": "add_site", "name": "Can add site", "content_type": 7}}, {"pk": 20, "model": "auth.permission", "fields": {"codename": "change_site", "name": "Can change site", "content_type": 7}}, {"pk": 21, "model": "auth.permission", "fields": {"codename": "delete_site", "name": "Can delete site", "content_type": 7}}, {"pk": 22, "model": "auth.permission", "fields": {"codename": "add_question", "name": "Can add question", "content_type": 8}}, {"pk": 23, "model": "auth.permission", "fields": {"codename": "change_question", "name": "Can change question", "content_type": 8}}, {"pk": 24, "model": "auth.permission", "fields": {"codename": "delete_question", "name": "Can delete question", "content_type": 8}}, {"pk": 1, "model": "auth.user", "fields": {"username": "goudal", "first_name": "", "last_name": "", "is_active": true, "is_superuser": true, "is_staff": true, "last_login": "2012-03-17 12:12:38", "groups": [], "user_permissions": [], "password": "sha1$420ea$68f5c16d8997f0cc55da1c68f03dfb4eca1d969b", "email": "mathieu.goudot@gmail.com", "date_joined": "2012-03-17 12:01:54"}}, {"pk": 2, "model": "auth.user", "fields": {"username": "bgdu92", "first_name": "Marc-Arthur", "last_name": "", "is_active": true, "is_superuser": false, "is_staff": true, "last_login": "2012-03-17 12:26:50", "groups": [], "user_permissions": [22, 23, 24], "password": "sha1$43d79$a9a6e59087e153dbe1f87fa430cdde3399b42709", "email": "", "date_joined": "2012-03-17 12:19:11"}}, {"pk": 3, "model": "auth.user", "fields": {"username": "maxime", "first_name": "", "last_name": "", "is_active": true, "is_superuser": false, "is_staff": true, "last_login": "2012-03-18 05:04:30", "groups": [], "user_permissions": [22, 23, 24], "password": "sha1$1064f$dacc043fc68746fe4c32a3f9d0d9067becfc614b", "email": "", "date_joined": "2012-03-17 12:26:49"}}];
